we connected ?

free china

佢地係聽人嗌free Hong Kong 先再嗌free China